有人炒散，有個唔炒散？

留個tg pm你

有性趣 做乜先

你想banquet?定buffet?先

我都有性趣，個場近邊頭？

TG傾睇你邊到

有興趣

Tg傾下

酒吧先係最好做

生手ok?

巴打歡迎t個靚g俾我

有興趣玩下，

Leemeowjaii

Ok

pm

得依啲？

Nih624

酒散上網輕鬆搵到啦

係啊

bugbugb

仲有冇？

仲有冇

有經驗

mctgg123

Thanks

t h x

Thanks 巴打

thx 巴打

lm

siuheiheihei

蛇頭又搵食
食水食緊深
成班on9 仆住做

lyeeleel

巴絲想返工留個tg
學生想搵下錢就最岩，地點時間都有得簡

Tg:killgor

黎緊旺季有手有腳都請啦🙊

Tg: andyy1234

有興趣返中環既加我...

仲有嘅tg我